失敗

（係咪要畫公仔畫出腸呀ON9 睇唔明咪躝出去囉垃撚圾）
鬧劇結束了
無能為力
擾攘多年卻依然無法改變任何事情
都是我太無能所導致>怨恨
公義＝笑話
你們都去死
終有一日，要把所有敵人驅逐（否則會死）
在被殺前先破壞掉吧。
（致我的{摰友}）

一切安好 雖然依舊保持憤怒
你會把一切都燃燒殆盡嗎？
你是希望 你是一道光
請不是熄滅 我也想活下去

中二病死毒撚

光復香港時代革命 （ ）
我用盡了全力。
不，中途放棄了。
但那時侯已經結束了。
延續無趣的話題
低俗（俗俗俗俗俗俗俗俗俗俗俗俗俗俗俗俗）
拿破崙、坂本龍馬、孫文
太宰治所提及的戀愛和革命還適用嗎？（疑問）

六萬六票
提名無效
暴動罪成
（？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？）